有冇人鍾意睇韓國搞笑漫畫

今日得閒執電腦D文件夾先發現好耐之前儲左好多圖
所以想扮工時間貼D同大家開心share

等睇俾槍打中一路忍到個孫出世先死

有個系列既搞笑漫畫 成日比人轉貼既 個作家叫咩名

唔係幾明haha point在那

e.g. 鋼琴家保險箱pw 仔笑老豆j細 扯旗救墮樓女

得第二個好笑

仲未笑到

有套動物園幾好笑
講主角同佢啲朋友幫間就執笠嘅動物園起死回生
全靠佢地扮動物

垃圾殘體狗